Kogukonna kohus 5. Märtsil 1888.
Kohus jäi pidamata, sest et Lokuta walla mees Abram Iob kohtusse ei tulnud. Sai nõuuks wõetud temale uuesti käsku anda ja nädala pärast 12 Märtsil kohtu päewa ärapidada.
Pea kohtu mehe asemel: Karel Kuusberg /allkiri/
Kohtu kõrwamees: Rein Weiermann XXX
"   "   "   Jaan Weber XXX
